公家欣嗰鼻有冇整過?

睇直播,真係間尺都冇咁直

好假

歪㗎喎

屌你老母

個鼻好怪

對腳好正

唔似有

怪你老母

一般整出黎嘅鼻 個鼻樑唔會起節
所以我估佢冇大整 微調就唔知有冇啦

你個名

我諗佢無整通常女人好少會整到個鼻咁鈎加上佢宜家個鷹鈎鼻都唔係話好襯佢個樣我諗直高鼻會靚啲

佢以前個鼻係歪既

點討論

好想瘋狂摸

依家都係歪

好似陳鍵鋒

假

應該冇整過
係個鼻唔似普通香港女人姐

其實好多人歪鼻都係天生

好彩我唔係Btw有無ching係鈎鼻可以分享下